headhunt狗求人 做銀行工/轉工

小弟不才做緊headhunt 穩緊 各個唔同既銀行職位 （Teller ，CS， RM,Personal Banker等等都有）目前比較多位既係 Teller 同 CS 如果其他位都不防穩我傾傾
由於急住要人 人工都唔錯 布望各位做緊銀行想轉工既歡迎tg我 @hgdog

恆生MT轉過黎ok?

lm

CS咩價

“我要返工 良心平台” 話唔夠空缺喎。你地睇下可以點合作下?

tg 傾下